# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-03 22:37-0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:7
msgid "Plus"
msgstr "加号"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:8
msgid "Arrow"
msgstr "箭头"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:12
msgid "Soft"
msgstr "柔和"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:13
msgid "Outline"
msgstr "轮廓"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:14
msgid "Dash"
msgstr "短横"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:18 .\wagtail_blocks\__init__.py:29
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:19 .\wagtail_blocks\__init__.py:28
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:20 .\wagtail_blocks\__init__.py:30
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:21 .\wagtail_blocks\__init__.py:31
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:25
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:26
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:27
msgid "Accent"
msgstr "强调"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:35
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:36
msgid "Box"
msgstr "盒子"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:37
msgid "Lift"
msgstr "提升"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:42
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: .\wagtail_blocks\__init__.py:69
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:55 .\wagtail_blocks\blocks.py:219
#: .\wagtail_blocks\blocks.py:360 .\wagtail_blocks\blocks.py:502
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:60
msgid "Image caption"
msgstr "图片说明"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:65
msgid "Image attribution"
msgstr "图片署名"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:82 .\wagtail_blocks\blocks.py:111
#: .\wagtail_blocks\blocks.py:170 .\wagtail_blocks\blocks.py:403
#: .\wagtail_blocks\blocks.py:455
msgid "Icon name (lucide icons)"
msgstr "图标名称（Lucide 图标）"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:87
msgid "Action label"
msgstr "操作标签"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:91
msgid "Action internal link"
msgstr "操作内部链接"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:95
msgid "Action external link"
msgstr "操作外部链接"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:100
msgid "Action button color"
msgstr "操作按钮颜色"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:116
msgid "Whether to show or hide item content"
msgstr "是否显示或隐藏条目内容"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:121 .\wagtail_blocks\blocks.py:491
#: .\wagtail_blocks\blocks.py:569
msgid "Item title"
msgstr "条目标题"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:125 .\wagtail_blocks\blocks.py:408
msgid "Item content"
msgstr "条目内容"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:138
msgid "Accordion name"
msgstr "手风琴名称"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:143
msgid "Accordion style"
msgstr "手风琴样式"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:148
msgid "Designates if tab is selected"
msgstr "指定选项卡是否选中"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:148
msgid "Designates if accordion is joined"
msgstr "指示手风琴是否合并"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:153
msgid "Accordion items"
msgstr "手风琴条目"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:175
msgid "Designates if alert is vertical or horizontal (default)"
msgstr "指定警报为垂直还是水平（默认）"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:180
msgid "Alert style"
msgstr "警报样式"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:185
msgid "Alert level"
msgstr "警报级别"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:189
msgid "Alert message"
msgstr "警报消息"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:204
msgid "Alert actions"
msgstr "警报操作"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:223 .\wagtail_blocks\blocks.py:503
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:228 .\wagtail_blocks\blocks.py:365
msgid "Caption"
msgstr "字幕"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:238
msgid "Designates if carousel is vertical or horizontal (default)"
msgstr "指定轮播为垂直还是水平（默认）"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:243
msgid "Carousel items"
msgstr "轮播条目"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:259
msgid "Whether to show or hide camera"
msgstr "是否显示或隐藏相机"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:259
msgid "Whether to show or hide the header"
msgstr "指示是否显示或隐藏页眉"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:264
msgid "Whether to show or hide which programming language is used"
msgstr "是否显示或隐藏所使用的编程语言"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:269
msgid "Whether to show or hide copy buttons"
msgstr "是否显示或隐藏复制按钮"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:274
msgid "Whether to show or hide window buttons"
msgstr "是否显示或隐藏窗口按钮"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:280
#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\code.html:19
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:286 .\wagtail_blocks\blocks.py:678
#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\code.html:33
#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\code.html:37
#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\code_mockup.html:8
#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\code_mockup.html:12
msgid "Programming language"
msgstr "编程语言"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:290 .\wagtail_blocks\blocks.py:682
msgid "Code content"
msgstr "代码内容"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:305
msgid "Diff Item 1"
msgstr "差异项 1"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:309
msgid "Diff Item 2"
msgstr "差异项 2"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:330
msgid "Designates if FAB is vertical or flower shaped (quarter circle)"
msgstr "指定悬浮操作按钮为垂直或花形（四分之一圆）"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:334
msgid "FAB toggle btn"
msgstr "悬浮按钮切换键"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:338
msgid "FAB main action"
msgstr "悬浮按钮主操作"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:345
msgid "FAB items"
msgstr "悬浮按钮条目"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:382
msgid "Gallery items"
msgstr "图库条目"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:397
msgid "Item date"
msgstr "条目日期"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:418
msgid "Designates if timeline is compact"
msgstr "指定时间线是否为紧凑模式"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:423
msgid "Designates if timeline is vertical or horizontal (default)"
msgstr "指定时间线为垂直或水平（默认）"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:428
msgid "Designates if dates should snap to icons"
msgstr "指定日期是否吸附到图标"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:433
msgid "Timeline items"
msgstr "时间线条目"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:449
msgid "Item name"
msgstr "条目名称"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:460
msgid "Item color"
msgstr "条目颜色"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:470
msgid "Designates if Steps is vertical or horizontal (default)"
msgstr "指定步骤为垂直或水平（默认）"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:475
msgid "Steps items"
msgstr "步骤条目"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:496
msgid "Designates if tab is selected"
msgstr "指定选项卡是否选中"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:500
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:501
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:504
msgid "Rich text"
msgstr "富文本"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:507
msgid "Tab Content"
msgstr "选项卡内容"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:517
msgid "Tab name"
msgstr "选项卡名称"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:522
msgid "Designates if tab buttons position is reversed"
msgstr "指定选项卡按钮位置是否反转"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:528
msgid "Tab style"
msgstr "选项卡样式"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:533
msgid "Tab items"
msgstr "选项卡条目"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:549
msgid "Toast items"
msgstr "轻提示条目"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:564
msgid "Item image"
msgstr "条目图片"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:574
msgid "Item description"
msgstr "条目描述"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:578
msgid "Item internal link"
msgstr "条目内部链接"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:582
msgid "Item external link"
msgstr "条目外部链接"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:587
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:597
msgid "List title"
msgstr "列表标题"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:602
msgid "List items"
msgstr "列表条目"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:618
msgid "Whether to show or hide camera"
msgstr "是否显示或隐藏相机"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:622
msgid "Phone wallpaper"
msgstr "手机壁纸"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:638
msgid "Whether to show or hide toolbar"
msgstr "是否显示或隐藏工具栏"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:642
msgid "Browser URL"
msgstr "浏览器地址（URL）"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:646
msgid "Browser wallpaper"
msgstr "浏览器壁纸"

#: .\wagtail_blocks\blocks.py:661
msgid "Window wallpaper"
msgstr "窗口壁纸"

#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\carousel.html:30
#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\carousel.html:35
msgid "Swipe left"
msgstr "向左滑动"

#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\carousel.html:47
#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\carousel.html:52
msgid "Swipe right"
msgstr "向右滑动"

#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\code.html:24
msgid "File name: "
msgstr "文件名："

#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\code.html:47
#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\code.html:53
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\list.html:16
#: .\wagtail_blocks\templates\wagtail_blocks\blocks\list.html:20
msgid "View"
msgstr "查看"
